{"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Kes ma olen? K√§in pritsimas, pritsimas! Mul on l√µbus palaval p√§eval sisse m√§ngida!","hints":[{"text":"Olen suur ja sinine."},{"text":"Kalad elavad minus."},{"text":"Sa v√µid minus ujuda."}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Kes ma olen? Olen v√§ike ja peidan end rannal olevasse kesta!","hints":[{"text":"Liigun v√§ga aeglaselt."},{"text":"Elan ookeani l√§hedal."},{"text":"V√µib-olla n√§ete mind multifilmis."}],"options":[{"label":"Tigu","isCorrect":true},{"label":"Lind","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF0E68C","category":"ocean","icon":"üêå"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Kes ma olen? Ujun ookeanis ja mul on suured hambad!","hints":[{"text":"M√µned inimesed kardavad mind."},{"text":"Ma olen kalat√º√ºp."},{"text":"Alustan t√§hega S."}],"options":[{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF808080","category":"ocean","icon":"ü¶à"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Kes ma olen? Olen v√§ike ja v√§rviline ning ujun meres.","hints":[{"text":"Nemo on √ºks minust."},{"text":"Ma tulen paljudes v√§rvides."},{"text":"Elan vee all."}],"options":[{"label":"Lilleke","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFA07A","category":"ocean","icon":"üê†"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Olen pehme ja priske ning elan ookeanis. Mul on kaheksa k√§tt!","hints":[{"text":"Mul ei ole luid."},{"text":"Ma v√µin tinti pritsida."},{"text":"Alustan \"O-ga\"."}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE6E6FA","category":"ocean","icon":"üêô"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Olen pikk ja litsakas ning elan mere all!","hints":[{"text":"Mul ei ole jalgu."},{"text":"Ma olen kalat√º√ºp."},{"text":"Alustan E t√§hega."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":false},{"label":"angerjas","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF2E8B57","category":"ocean","icon":"üêç"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Kes ma olen? Olen suur loom, kes ujub ookeanis ja pilab vett!","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga suur."},{"text":"Teen k√µva h√§√§lt."},{"text":"Ma olen imetaja."}],"options":[{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Hiir","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF778899","category":"ocean","icon":"üê≥"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Olen koht, kus liiv kohtub ookeaniga.","hints":[{"text":"Sandcastle'e saad ehitada siit."},{"text":"Merekarpe leiad siit."},{"text":"See algab t√§hega \"B\"."}],"options":[{"label":"M√§gi","isCorrect":false},{"label":"Rand","isCorrect":true},{"label":"Mets","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF5DEB3","category":"ocean","icon":"üèñÔ∏è"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Ma olen √ºmmargune ja sa leiad mind kesta seest. Vahel olen l√§ikiv ja valge.","hints":[{"text":"Mind saab kasutada ehete valmistamiseks."},{"text":"Mind leitakse ookeanist, kuid mitte elusalt."},{"text":"Ma v√µin olla v√§ga v√§√§rtuslik."}],"options":[{"label":"Nupp","isCorrect":false},{"label":"P√§rl","isCorrect":true},{"label":"Leht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFFFF","category":"ocean","icon":"ü¶™"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Kes ma olen? K√µnnin liiva peal k√ºlili ja mul on suured k√º√ºnised!","hints":[{"text":"Ma n√§pin oma k√º√ºnistega."},{"text":"Elan ookeani l√§hedal."},{"text":"Alustan C-t√§hega."}],"options":[{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"Konn","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB22222","category":"ocean","icon":"ü¶Ä"}}],"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Mis ma olen? Ma l√§hen piiksuma ja sa s√µidad minu sisse emme ja issiga!","hints":[{"text":"Mul on rattad ja uksed."},{"text":"Ma viin su parki."},{"text":"Olen tihti punane v√µi sinine v√µi kollane."}],"options":[{"label":"Veoauto","isCorrect":false},{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Rong","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF70DB93","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Kes ma olen? K√§in chugga chugga cho cho ja s√µidan rajal!","hints":[{"text":"Ma kannan palju inimesi."},{"text":"Ma v√µin olla v√§ga pikk."},{"text":"Mul on mootor ja vagunid."}],"options":[{"label":"Buss","isCorrect":false},{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDB7093","category":"transport","icon":"üöÇ"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Mis ma olen? Lendan k√µrgel taevas ja viin su kaugele kohtadesse!","hints":[{"text":"Mul on tiivad."},{"text":"Olen suurem kui lind."},{"text":"Minuga s√µitmiseks on vaja piletit."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Helikopter","isCorrect":false},{"label":"Rocket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF93DB70","category":"transport","icon":"‚úàÔ∏è"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Mis ma olen? Aitan ringi s√µita. Sa surud mind jalgadega!","hints":[{"text":"Mul on kaks ratast."},{"text":"Sa kannad kiivrit, kui minuga s√µidad."},{"text":"Mul ei ole mootorit."}],"options":[{"label":"Veoauto","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7093DB","category":"transport","icon":"üö≤"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Kes ma olen? Purjetan vee peal. Vahel olen suur ja vean palju autosid!","hints":[{"text":"Ma h√µljun."},{"text":"Mul v√µib olla sarv, mis l√§heb \"hambahambaks\"."},{"text":"Mul on vaja vett, et liikuda."}],"options":[{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Rong","isCorrect":false},{"label":"Buss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDB9370","category":"transport","icon":"üö¢"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Mis ma olen? Olen suur ja kollane ning viin palju lapsi kooli!","hints":[{"text":"Mul on vilkuvad tuled."},{"text":"Ootad mind bussipeatuses."},{"text":"S√µidan ainult koolip√§evadel."}],"options":[{"label":"Takso","isCorrect":false},{"label":"Koolibuss","isCorrect":true},{"label":"Firetruck","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöå"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Kes ma olen? Olen punane ja torman inimesi aitama, kui on tulekahju!","hints":[{"text":"Mul on sireen."},{"text":"Kannan vett."},{"text":"Tulet√µrjujad ajavad mind."}],"options":[{"label":"Kiirabi","isCorrect":false},{"label":"Politseiauto","isCorrect":false},{"label":"Firetruck","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDB7093","category":"transport","icon":"üöí"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Mis ma olen? V√µin lennata otse √ºles-alla ja mul on peal keerlevad terad!","hints":[{"text":"Mul ei ole tiibu nagu lennukil."},{"text":"Mind kasutatakse sageli p√§√§stemissioonideks."},{"text":"Ma teen \"whop whop\" h√§√§lt."}],"options":[{"label":"Rocket","isCorrect":false},{"label":"Helikopter","isCorrect":true},{"label":"Kuum √µhupall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF70DB93","category":"transport","icon":"üöÅ"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Kes ma olen? Mul on kaks ratast ja mootor ning l√µbus on s√µita emme v√µi issiga!","hints":[{"text":"Olen v√§iksem kui auto."},{"text":"Sa kannad kiivrit ja v√µib-olla nahktagi, et minuga s√µita."},{"text":"Teen \"vroom vroom\" h√§√§lt."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Mootorratas","isCorrect":true},{"label":"Buss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF93DB70","category":"transport","icon":"üèçÔ∏è"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Mis ma olen? V√µtan inimesi linna alla tunnelitesse!","hints":[{"text":"Ma olen rongiliik."},{"text":"Peatun maa-alustes jaamades."},{"text":"Inimesed kasutavad s√µitmiseks spetsiaalset kaarti v√µi piletit."}],"options":[{"label":"Buss","isCorrect":false},{"label":"Subway","isCorrect":true},{"label":"Tramm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDB9370","category":"transport","icon":"üöá"}}],"cosmos":[{"level":"1","type":"cosmos","question":"Mis ma olen? Olen suur ja s√§rav ning tulen √∂√∂sel v√§lja. Sa n√§ed mind kuuga!","hints":[{"text":"Twinkin pimedas."},{"text":"Loomad n√§evad mind h√§sti."},{"text":"Olen k√µrgel taevas."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"T√§ht ‚≠ê","isCorrect":true},{"label":"Lind","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"2","type":"cosmos","question":"Mis ma olen? Olen √ºmmargune ja kollane ning s√§ran terve p√§eva nii s√§ravalt!","hints":[{"text":"Hoian sind soojas."},{"text":"Taimed vajavad mind kasvamiseks."},{"text":"Ma kaon √∂√∂sel √§ra."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"P√§ike ‚òÄÔ∏è","isCorrect":true},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"3","type":"cosmos","question":"Mis ma olen? Ma olen suur ja √ºmmargune ja sa elad siin! Mul on vesi ja maa.","hints":[{"text":"Me elame minu peal."},{"text":"Taimed ja loomad on mul √ºleni l√§bi."},{"text":"Ma olen planeet."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Maa","isCorrect":true},{"label":"Taevas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"4","type":"cosmos","question":"Mis ma olen? Olen valge ja √ºmmargune ning tulen √∂√∂sel v√§lja. Vahel olen ring, vahel poolkuu!","hints":[{"text":"Hundid uluvad minu peale"},{"text":"Ma s√§ran, sest p√§ike paistab mulle."},{"text":"Ma tiirlen √ºmber maa."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":true},{"label":"Pall","isCorrect":false},{"label":"Maja","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"5","type":"cosmos","question":"Mis ma olen? Lendan k√µrgel taevas ja te v√µite minus s√µita, et kaugele minna!","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga suur."},{"text":"K√§in kosmoses!"},{"text":"Piloodid t√º√ºrivad mind"}],"options":[{"label":"Buss","isCorrect":false},{"label":"Rakett ‚â§","isCorrect":true},{"label":"Paat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"6","type":"cosmos","question":"Mis ma olen? Olen koht, kus on palju t√§hti ja planeete ning Maa on minu sees.","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga-v√§ga suur!"},{"text":"K√µik on minus."},{"text":"Alustan U-t√§hega."}],"options":[{"label":"M√§nguasjakarp","isCorrect":false},{"label":"Universum","isCorrect":true},{"label":"Aed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"7","type":"cosmos","question":"Mis ma olen? Olen kaugel suur gaasipall. Ma ei ole nii l√§hedal kui p√§ike, nii et ma ei hoia sind soojas!","hints":[{"text":"Ma n√§en v√§lja nagu pisike valguspunkt."},{"text":"Nad on v√§ga-v√§ga kaugel."},{"text":"Vahel n√§ed ka gruppe neist!"}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"T√§ht ‚≠ê","isCorrect":true},{"label":"Ookean","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"8","type":"cosmos","question":"Mis ma olen? Olen √ºmmargune, k√ºlm ja kaugel. Ma ei ole staar, vaid k√§in √ºhe √ºmber.","hints":[{"text":"Ma olen nagu Maa."},{"text":"Maa on ka √ºks."},{"text":"Ma olen planeet."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Planeet","isCorrect":true},{"label":"Taevas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"9","type":"cosmos","question":"Kes ma olen? Kannan spetsiaalset √ºlikonda ja lendan raketiga t√§hti k√ºlastama!","hints":[{"text":"Ma h√µljun kosmoses."},{"text":"Uurin t√§hti ja planeete."},{"text":"S√µidan kosmoselaevaga."}],"options":[{"label":"Piloot","isCorrect":false},{"label":"Astronaut  ÃÅte","isCorrect":true},{"label":"√ïpetaja","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"10","type":"cosmos","question":"Mis ma olen? Olen suur staaride seltskond k√µik koos ilusas p√∂√∂rises.","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga-v√§ga suur."},{"text":"Linnutee on √ºks minust."},{"text":"Mul on palju t√§hti."}],"options":[{"label":"Galaktika","isCorrect":true},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false},{"label":"Maja","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Kes ma olen? Ma √ºtlen \"Meow!\". ja armastatakse l√µngaga m√§ngida.","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mul on pehmed kasukad ja pontsakad k√µrvad."},{"text":"Ma ajan hiiri taga."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFCE8A8","category":"animal","icon":"üê±"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Kes ma olen? Ma √ºtlen \"Woof woof!\". ja liputa mu saba.","hints":[{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."},{"text":"Mul on m√§rg nina."},{"text":"Olen tubli poiss/t√ºdruk."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFC8E6C9","category":"animal","icon":"üê∂"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Kes ma olen? Ma √ºtlen \"Quack quack!\". ja uju tiigis.","hints":[{"text":"Mul on v√µrkjalad."},{"text":"Mulle meeldib leiba s√º√ºa."},{"text":"Munen."}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB3E5FC","category":"animal","icon":"ü¶Ü"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Kes ma olen? Ma √ºtlen \"Moo!\". ja anna piima.","hints":[{"text":"Elan √ºhes talus."},{"text":"Ma s√∂√∂n rohtu."},{"text":"Olen mustvalge (m√µnikord)."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF0F4C3","category":"animal","icon":"üêÆ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Kes ma olen? Ma √ºtlen \"Oink oink!\". ja meeldib mudas veereda.","hints":[{"text":"Mul on lokkis saba."},{"text":"Olen roosa."},{"text":"Elan √ºhes talus."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":true},{"label":"Kitseke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF48FB1","category":"animal","icon":"üê∑"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Kes ma olen? Ma √ºtlen \"Naaber!\". ja sa v√µid minu seljas s√µita.","hints":[{"text":"Ma s√∂√∂n heina."},{"text":"Mul on pikk lakk ja saba."},{"text":"Inimesed s√µidavad minuga v√µistlustel."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":true},{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFD7CCC8","category":"animal","icon":"üê¥"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Kes ma olen? Ma √ºtlen \"Baa!\". ja anna villa.","hints":[{"text":"Mul on kohev valge kasukas."},{"text":"Mulle meeldib p√µllul rohtu s√º√ºa."},{"text":"Minu kasukat kasutatakse kampsunite valmistamiseks."}],"options":[{"label":"Lambad","isCorrect":true},{"label":"J√§nes","isCorrect":false},{"label":"Hirv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE0F7FA","category":"animal","icon":"üêë"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Kes ma olen? Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Elan d≈æunglis.","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur ja hall."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee joomiseks."},{"text":"Ma armastan maap√§hkleid."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFCFD8DC","category":"animal","icon":"üêò"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Kes ma olen? Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti.","hints":[{"text":"Mul on kasuka peal laigud."},{"text":"Olen k√µige pikem loom."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFD8C49E","category":"animal","icon":"ü¶í"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Kes ma olen? Elan kestas ja liigun v√§ga aeglaselt.","hints":[{"text":"Mulle meeldib salatit s√º√ºa."},{"text":"Ma olen roheline."},{"text":"Ma peidan end oma kesta sisse, kui ma kardan."}],"options":[{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA5D6A7","category":"animal","icon":"üê¢"}}]}